捉韓妹要放蛇1小時 捉北嬸就唔駛放蛇?

阿sir試鐘唔使你教

人之常情
你地無做錯到

警方近日接獲投訴，指北角春秧街一帶經常有「流鶯」出沒，吸引尋歡人士流連，並誤向良家婦女問價，警方了解後，東區警區特別職務隊第1隊聯同入境處，於早上11時進行掃蕩行動，搜查多個單位，以涉嫌違反逗留條件，拘捕18名內地女子，被捕者年齡介乎25歲至50歲，據悉，肉金由200元到400元不等。

告既野都唔同

張相係夜晚，應該係捉左成日